我屌你家母垃圾狗鐵又點撚樣呀 (2)

繼續屌

聽日繼續坐

人在鑽石山站，有咩方法返上水

屌完咪又係要繼續坐